1. Создать веб приложение, которое предоставлет веб интрфейс к базе данных
клиентов компании. Пользователь должен иметь возможность просмотреть список
пользователей, отфильтровать пользователя по имении и фамилии, в списке
отсортировать по любому полю, удалить или добавить пользователя. В карточке
пользователя должно храниться: Имя, Фамилия, возраст, дата рождения и фото.
Проект реализовать на джанго.

2 Задание. Реализовать выгрузку всех карточек клиентов в xlsx файл. Сделать для
этого ссылку, при клике по которой открывается диалог загрузки файла, при этом
сам файл генерировать в отдельном потоке celery (фото не обязательно).

3. Реализовать страницу голосования — на ней отображены все фото
пользователей и под каждым фото можно кликнуть +1. Также под каждым фото
виден текущий счет. Если счетчик достигает 10, то за фото нельзя больше
голосовать. Предусмотреть, что обновление счетчика может происходить
одновременно во многих процессах.